18/7 新城市多間鋪頭提早關門

17:30
L2 MAC , IPSA , Joyce beauty , guerlain, shu uemura, apivita, jo malone . clinque, dior

執左佢啦咁驚

大家收工就過黎涼冷氣啦喂。

而家L3 L4都好行，無晒支那人排隊買化妝品

L4 有以下店鋪關門

giorgio armani, cle de peau, la prairie, la mer , tom ford

L3 關門既有

chanel , lancome, ysl, sk2,

基本上所有化妝品鋪都關

恥與為伍。

去左602先

有無人知呢堆生金蛋既化妝品鋪一日少幾多生意。

602先係標目

日日早收

班專做支那生意既化妝妹賺少幾多佣

我無野推
今晚沙田:
低成本抗爭，今晚沙田新城市再會

721行動post(共識):
法治已經盪然無存 政府虛偽的羊皮正一吋吋剝落 只剩下暴政嘅狼相 獨立逐成為香港唯一出路

24小時行動post :
「老豆搵仔又發功」隻抽sir 香蕉糖 全家起底

每日都要去shopping

打工個班爽啦

————— 七大訴求 —————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

班sales食佣架。

同埋無晒化妝鋪，支那人都走晒，其他名店都有影響，

食佣應該唔係咁諗

coach已經落閘

apple都關門

SHK根本就唔怕你地圍新城市
佢地最怕你地組團睇樓搞事
所以一齊組團組樓 千其唔好搞事

新鴻基睇樓團 TG group

過千萬啦

真
佢哋會覺得你哋搞事搞到佢追唔切數

叫業主免租lor

早收工班ba應該好happy

有本事日日早收
長期戰 市民幾乎零成本 行過就入去 你早收我就走人

仲有時薪嗰班

唔會 會唔到target
但收工可以去下面一齊坐

6點鐘閂哂

形容得好好 生金蛋

唔會有啦
地產佬好仆街架
租約寫明冇得賠架

除非再俾多d 壓力佢, 等d名牌店一齊嘈佢啦

呢啲舖，全部關門都影響唔到街坊

建議大家去仲未關門既鋪頭參觀

其實三四樓閂哂都冇影響

Zara

ok我地就日日去行 你就日日早收 真係唔知邊個死先

大家樂

Nice

一班人一齊去參觀

行街都唔俾
都冇人話搞商舖 驚乜

R早收工咪好囉

咁先好呀！商舖間接俾壓力商場
閂兩日舖最後商户office出聲投訴，逼新鴻基交代兼減租，起碼減咗份管理費先

Apple都閂？

香港人好熱愛Apple

呢個新鴻基有排煩

5樓好多未關 快黎參觀

真？ 上次已有假post

點會 大把pt少左好多人工

又唔做生意

業主叫你搵班示威者追索

講真新城市商鋪係比唔到壓力新紅基
你唔租大把人租

歐洲式工作態度

如果大叫郭老太快啲去見老公，仲會唔會有回應

其實新城市閂晒都好似冇乜影響

好，日日無得做生意！

閂左都照出

未關門果啲，恥與為吾

720對家集會方針

Estee Lauder個啲日日咁樣閂幾個鐘
實蝕好多

收到風平均關一日就唔見十幾萬
睇下佢可以閂幾多日

岩岩搭巴士經過 見到沙田火碳附近有3-5架狗車閃燈行緊 車內有圓盾 唔知關唔關事 前線巴打小心

Apple Store會影響

其實閒日有人買野咩

間大家樂平時全部支那人。見到都驚

三頁都冇圖冇醬油

或者咁講 點解你覺得啲人唔會去第二道買佢啲產品

推

佢幾日都係咁
只standby唔敢再入黎

影响到

行得舒暢好多

真，化妝品最快閂，5點已幾間同時閂
去到 6點半全場閂哂
但個場係未有示威者出現
應該係部分商店夾埋玩SHK

行街涼冷氣又唔畀啊？
落屙打沙田宵禁啦索性

鳩up 當收風？

利申 某店manager

強烈建議星期六都去一次
蝕死班商戶

根本好多街坊參與呢次行商場行動。郁手？想被人屌多幾次？

出黎一齊抗爭

班sales返朝十晚五，正啦

本身生意都差

現時係新城巿
一樓gap同zara未關
其他都關左門

繼續早收！收到成個商場收埋佢

早收有咩謂，前兩日都咁和平

班SALES ー定好開心

做大陸人生意

一陣落街行下

11點開門 7點關

營業額跌緊係事實
政府一值有出數據
所以有仆街話要加大自由行力度
但唔諗吓而家蝗蟲人數係升緊，但問題係人地消費跌緊，即係下跌速度快過想像

零售個市頹左排，支那客生意都跌緊
離支爆不遠

602 門口班兄弟 發夢有人報料 班管理層走曬啦 得番幾個旦散係入面

一定要去一轉有鬼 即刻 驚到腐皮 gogogo,星期六見

人唔笑狗都吠

新城市變鬼城市。

City super, uniqlo, muji, Gap仲開？

新城市既大陸人一年365日都咁多

碌咗四頁純文字討論

開得太多，香港咁細，為左大陸人開咁多名牌化妝品，藥妝

成個新城市有幾多係民生鋪喎？

係呀，本身就係泡沫生意，依家臨近支爆佢地就賴示威

垃圾商場

有，支那人
一啲返shift嘅人

果道係3樓阿兄弟

新城市基本冇
有都係超市餐廳
隔離好運/沙田中心會好啲

唔理啦
不合作就係要有影響

好過之前搞稅局
不唔係唔比其他人買野
你鐘意都可以去買野

勁多支那人買，d gip擺滿鋪頭架

720人地遊行
我地去新城市行街

呢樣真

四樓化妝鋪收曬，賣衫嘅重開， 做咩事係咪驚你班友瘋狂試用化妝品

星期六、日，先得人驚。支那人多到嚇死你。

借d咦早走去夜蒲

pan去中間多人未？
等埋老婆黎

因為化妝品貴

星期六日最多大陸人

頭先走個陣唔算多人
擺低啲野再去過

租戶應該要求refund翻今個月啲租
睇吓新鴻基仲可唔可以左閃右避

基本上賣衫既無關。

going

星期六去多轉， 其他區星期六都會搭巴士過嚟涼冷氣

賣衫 食肆 citysuper都未閂

未夠鐘

推呀

3/F無

好運都多藥房
同埋沙中、好運睇落冇乜名店，
但大部分都係連鎖店
屈臣氏、莎莎、吉野家、麥當勞、KFC、譚仔、百佳、元氣

要搞到新城市d商舖冇生意做

如果今晚放氣球嘅話， 隔離post有個天才話 放啲老鼠膠喺個 氣球頂度，今就唔洗驚 跌落嚟會砸親人

唔好俾距停

我都好想瘋狂試化妝品。

男人都要化妝架！

佢老味沙田廣場連接新城市，望到火車站嗰邊
有萬寧同有大量藥妝店、金行
支那人成日執gip，搞到冇路行

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

有啲鬼一聽到話星期六去即刻腐皮，大家識做啦

星期六最岩沙田街坊食完早餐落去新城市涼冷氣。

推！

Tom Ford真係慘，岩岩新開無耐就遇著呢單嘢

基本上得閒就去搞下涼下冷氣最好玩
但唔好忘記721
新城市餘興節目黎

我識某間舖
話沉日 SHK 班CS、石Q 靜靜雞撤退哂
冇通知商戶自己閃撚咗人
覺得好仆街，屌哂

要食野去連城或者沙田中心啦
間大家樂做支那人生意

714都冇事
而家驚啲人去行街去投訴？

apple仲開緊

員工如果想表示多謝 請揮下手

關晒門小心喎
可能困獸鬥圍捕

落左閘啦。

捕咩？

行商場都唔畀？

係喎
離遠睇見有燈

720新城市
721老地方

行街都捕？

關左好耐lu

飲食業影響大過賣其他野
食材入哂貨唔擺得咁耐
化妝品 iPhone 唔會變壞

點禁制？

L3係公共地方24小時開放

其他範圍想點禁？無支那身分證就唔畀入？

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

日日去
等啲商戶向新城市施壓就得

禁人行商場？
定禁商店營業？

支持shk查身分證，無支那人身分證不得進入商場範圍！

講左咁耐終於無心插柳咁光復左新城市

立場有live

新城市

每日去沙田新城市宣傳721
一舉兩得

SHK 唔敢 call 狗狗啦

721 港島見

舒舒服服行商場

未必，SHK知道自己柒左先

星期六日先係關鍵

立場姐姐今日著短褲黑Tee

沙田友快D 黎

班新城市肉絲女CS收工未？

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

其實要擺和頭酒啦，再拖就變死場。

唔係一定會
旺角係街都玩過
睇佢一定會用狗招唔會認錯
大家努力

沙田要人

721金鐘見

聽聲似妹妹喎
btw

是但啦好正

想食飯 去邊間好

Finding manager
有冇人知佢地去咗邊

希爾頓啦，唔好幫襯新城市

L3係公共空間

岩架啦，日日早收，無生意，d商户就會嘈商場。 睇下佢地仲敢吾敢加租，咁商場減少收入！

英國旗又出現

星期六日係關鍵

其實有冇相 去親現場都唔知邊個係佢

對所有人落禁制令係新城市？
不如關門大吉

睇佢今日沙田段片，有塊鏡影到佢
眼鏡，短褲

賣咗佢一了百了

星期日去哂721 啦

係咪小肥

見到佢 黑衫 好QQ

佢依家係邊，無開Live，係咪食緊野

沙田開始多人

頭先喺新城市連儂果到 我都係聽佢把聲認炸

星期六去嘆冷氣

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

佢地部機多左枝棒，應該好易認
Btw沙田友今晚記得去

喜茶有冇開

收咗

班賓賓大熱天時要戶外聚會一定好辛苦
不如

圍到冇生意，冇人想租你垃圾shk商場，

新城市名牌化妝品BA姐姐靠大陸客搵食，冇佣賺了

日日都早d閂門啦
睇下d商鋪幾時開聲屌新紅基

如果租金是以年收入計 又唔係咁講法

我個fd做化妝品 仲話好開心 可以早放工

禾腰忍閪茶

全部都唔識, 你話CHANNEL, D&G 就話

支持租戶同shk 拎返

仲叫我快d開post叫人黎想早d收工

嚟緊星期五六日都早收就話你叻

多人嗎？

星期五六都黎

星期日金鐘

如果日日提早收工
D商戶點續租約
仲有南昌站新商場
要賀一賀佢

放心 一定會 星期五 六日 d人唔洗返工

呢d咁既大地產商唔會以年計黎同你計
通常係月計
不過佢地除左基本租金之外
會有個term 係, higher of a fixed amount or xx% of the turnover
例如月租係500,000 咁啦, 通常就會話再加一部份叫turnover rent, 大概租戶當月15%既營業額
如果我當月做得2百萬生意, 2,000,000 x 15% = 300,000
咁我就交50萬
如果我生意額係5百萬, 5,000,000 x 15% = 750,000
咁我今個月就交75萬租
所以大家每晚去表達意見, 其實好影響到佢既租金收入
咁收得租金少左喇, 個管理層就.....

全部大集團分店 全日唔開都冇問題

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

推推

好感動 個個沙田友都自發性集合

已經日日落去叫街坊去南昌

又早放工 班員工幾爽

日日去鳩嗚 我謝絕你監管

朋友喺沙田新城市做sales 佢話日日早收工好爽

最好啦
大家好做

恥與為伍

push

個男人做乜9

佢話英國旗個婆婆搞佢後面

幾分幾秒

下午果段，差唔多尾

夠膽未日日都早收
繼續逼沙田居民 反正呢啲舖唔開都唔影響日常生活

其實啲人都係寫吓memo 好和平 都唔知做咩唔開 都無警犬 驚閪咩

好似冇哂自由行

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

點解你個口吻講到係係果度返工既人錯?
佢地又唔係商場管理員

帶野餐墊食野

尋日有某間裝修緊嘅舖，想搵個cs溝通都搵唔到